其實點解共產黨唔整個假民主選舉?

探討下.既然佢可以以維穩手段去迫你
點解佢仲唔可以迫埋你去投票.就好似俄羅斯咁
連人大係點選出黎都無人知
咁佢咪唔洗比外界睇到佢咁撚邪惡

已經實行咗好多年

佢怕輸
連操控晒既選舉都怕輸

最重要又可以昆返台灣返黎
佢個領導人又可以千秋萬世
分分鍾個黨仲長命過皇帝

中共一直都係假民主選舉，同北韓一樣

果d唔係假.係極權
真係假民主選舉.就類似以前既日本

民間連提都唔俾提，心裡面都唔俾諗

4年前已經俾人喺廣州俾當地人鬧過

PowerPoint泥

假既可以除時變真 中共最明白呢個道理
港獨思潮係中共初頭硬屈出黎 點知搞搞下變真

佢爸爸俄羅斯都扮下嘢選普京 佢連扮都唔敢扮

整個假民主選舉? 點整呀?!
一陣『畫虎不成反類犬』盞得啖笑